［立法會］毛孟靜：民主派陷入兩難，一方面不接受委任但亦要考慮關鍵否決權～

毛孟靜嘅意思係嗰四個入得返去有得繼續做議員就OK唔洗總辭？

意思係好驚冇左份糧

仲有咩野關鍵

三分之二否決權用在政改
現在敢談政改嗎？

本土叫你食屎，你敢唔食？

快d 食

黨安法都過埋仲關鍵否決

關鍵否決權同民政建設中國

邊樣fantasy d?

轉頭改俾你睇都得
而家仲有咩做唔出？

可能改為特首，立法會由人大投票選出

否你老母臭閪咩 仲否乜撚野決權

兩難：民情洶湧vs 10萬蚊一個月

黃毓民：黎智英的總辭説法根本係繼續跪！

‘黎智英説：「香港政府延遲立法會選舉，又DQ民主派參選資格。如果四位遭DQ的民主派候選人唔可以參加嚟緊嘅立法會會議，泛民應該要面對總辭既問題。」

黃毓民 + 梁錦祥：

呢個係有條件既總辭。根據黎智英講法，並唔係因為佢延期選舉而總辭，亦唔係因為佢DQ 12個民主派參選資格令立法會毫無意義而總辭，而係如果楊岳橋、郭榮鏗 、郭家麒及梁繼昌無得延任，先要「面對總辭」。 咁即係話，如果呢四個入到去續任，唔使DQ多一次繼續做立法會議員，咁你就OK啦唔使總辭？ 呢個係一個要求有得跪低嘅總辭。

倒不如話「俾我入去啦，求吓你比我入去啦，入咗去我就唔會搞事架啦」’

係人都揀10萬蚊

10萬一個月
未計請人果20幾萬津貼

叫佢地總辭就亡黨

關鍵野有邊次係靠否決權阻止

你個關鍵否決權係有用就唔洗搞到宜家噉

其他野都阻唔到時點解會覺得更大鑊嘅野會靠關鍵否決權擋到

警暴都阻唔到，點解覺得政改會靠議會阻到
廿年前我仲信，今年唔再信啦

關鍵呢兩粒字畀你班民主派玩到爛晒啦

咪篤爆啦

Omdb

講真 2015偽政改方案 28：8嗰次係否到既，但只係嗰次囉

仲有咩野可以比你否決

基本法附件三 否你老母臭閪

個否決權用黎否決啲咩

幾十年仲抛唔開個思維，真係無進步。你否決得嘅方案係佢比你否決嘅，唔係你地爭取返黎㗎，on9。
國安法你地想否決呀，你地否決到咩？

好似呢屆已冇左否決權

同問

一定要有泛民先可以有否決權

唔好諗咁多，根據基本法，每屆立法會任期只有四年，冇獲選就走人，唔做落去係要擁護基本法哦……但我明白民主派嘅兩難，呢次同show hand冇乜分別

關鍵一席變關鍵四席

泛民永遠都係令人失望

又話收山？

愈改愈獨裁咪好，加速支港融合，金融中心死期指日可待

佢所指的關鍵否決權係指偽政改方案要全體2/3（47票）先過到
2015仲話要幾個泛民轉軚先過到，高登果班仲開埋賠率表賭邊d會轉軚。
湯家驊直頭係列為1賠1，話佢實轉軚。

【可投注】政 改 投 票 參 考 賠 率

民主派係邊次重要事件用過否決權?

2012 DQ甘乃威 (27:0否決)
2012 DQ梁國雄 (25:19否決)
2015 偽政改方案 (28:8否決)
2018 DQ鄭松泰(25:39否決)
2019 DQ陳淑莊(24:29否決)
2019 DQ邵家臻(25:31否決)

暫時仲keep到

講埋底牌俾人聽？

但又唔好一味批評泛民
你入得個體制 可以做嘅就真係只係投吓票
俾著本土入去都只係一樣

國安法，dq ，泛民有無關鍵否決權呀？

緊急法破壞選舉係違反香港政制，應該繼續推動如期選舉，打國際線。

咪係 以為共狗會講廉恥呀

Agger 下下劈炮
咁不如一開始唔需要入制度裏面

人地話你聽佢鐘意反口就反口，所謂既關鍵否決同dead body一樣都係行唔通架

叫香港民意做民調
跟民意ok?

班泛民柒足咁耐。。。仲有大把死港豬以為真係幫到佢地
嘔撚血

有否決權可以諗下,冇就真係唔洗諗

其實係唔通真係入去打咩

咁典解送中條例否決唔到？

令我對呢個詞好sick

香港人投票35+已成功

毛孟靜諗住佢係比較前進既民主派 點知諗既野同班老野一鳩樣

一般政府議案過半就過到
某些情況 例如政改方案/DQ/修改基本法等就要全體2/3絕大多數先可以通過

佢可以否決到啲咩？

到咗以家呢個階段，仲諗住喺議會保住否決權
用念力反共，係咪痴根

都唔夠數，扮咩關鍵一票啫，戇撚鳩

五毛 熱狗 分化撚 PR
BLOCKED

又block 一隻

立法會否決人大咪納入基本法附件

推呢個

擋住23條，國旗，國歌法靠晒佢地

你否決左啲乜?

否決條撚咩，中共真係有需要咪又係DQ 你。
依家任期未完.泛民可以唔洗總辭，但如果佢押後選舉玩委任，你地泛民一定要總辭啦，你照做咪即係承認中共委任，而且承認你哋議員權力係來自中共，唔係來自香港人。

但其實我唔多信中共會係新臨立會委任泛民，自己辭同俾人炒，分別不大

否決權得政改有用咋毛婆

老老實實 攪個眾籌籌份約滿金比班友啦 反正泛粉咁多 唔怕冇人比錢 真係怕撚左佢地 成日都要係到諗藉口 講到尾都係個位既問題

仲有DQ現任議員有用

等消息, 我估99.99%會無左政改否決權, 到時都唔駛再諗

因為唔涉及政改
政改要經3份2人同意先可以通過
泛民同中間派人數多過三份一，所以假普選、收窄選舉民主成份嘅議案呢四年一直過唔到，嗰三份一嘅立法會手足鎮守住尾門

夠鬼票否決咩，唔好搞笑啦EE

有幾關鍵?
睇過?
否決左國安法未?

咁否決左國安法未

如果4個被DQ嘅可以入返去
泛民應該照接受委任
入咗去之後再總辭
不過留返4個被DQ嘅喺入面